【靈界】召喚被陰陽眼困擾嘅巴絲 (2.22)

自己的post自己開

啲輪冇咁忙， 有嘢問嘅即管問～

同上個post一樣：
－如果你見到嘢又覺得好困擾，可以留言講下你個情況，睇下幫唔幫到你。（唔需要任何費用，隔空處理。）

－如果你懷疑自己俾嘢搞，可以留言講下你個情況，話個答案俾你知，等你唔洗心思思。（純文字有可能睇漏眼，最好有相，冇都會盡量睇。）

－如果你懷疑自己間屋風水唔好，可以留言講下你個情況，按情況幫手處理一下。（要有相。）

私人問題可以TG：PikaPikaBB （不過最好盡量post度講）

延伸閲讀:

【靈界】召喚被陰陽眼困擾嘅巴絲

法家弟子對New Age/靈修/冥想等等嘅睇法

[法門][靈界]拜師學咗茅山年幾，你問我答！
隔離登 6656781

分享一下

泰國佛牌極度危險，不是開玩笑，這是真的！！

lm

LM

噚晚差啲俾鬼壓
已經開住燈, 喺床恰恰下頭皮發麻, 聽到嗡嗡聲, 開始唔郁得, 但見到景物, 意識漸模糊
心唸六字大明咒竟然俾我扎醒返
唔知關唔關事

平時個咒都要念/練，先發揮到個力量 次次危急先用就唔係咁好囉

大師，我想問下我自己有冇靈保護我？或者跟我

點解會咁問嘅？

有feel到？
發生過啲危險但避過咗？

間中feel到，個腦有感覺會唔想行埋去，唔安全，如果過咗會出冷汗同頭暈。

試過幾次係屋企確實感覺到背後有(人)行過，但係屋內除了我無其他人

你係咪練靈氣/七輪/冥想之類嘅東西？

嗰啲係你自己嘅感覺，唔關外來力量事

下 完全冇掂過呢類嘢，只係聽得多。你感覺到我？

咁樣會唔會睇得清楚少少，嚇親。

正評留名

老母落過仔會唔影響自己

你問自己有冇嘢保護，個講法好似問緊有無守護靈之類，我誤會咗。

係感覺到你個“雷達”強啲。
如果唔想要嗰種感覺可以同你封咗佢。

係你多疑啫

當一個人進入心靜或者專注於某樣嘢嘅時侯，背部/身上嘅毛孔嘅觸覺會特別靈敏，少少風吹草動都會有反應，屬於正常人體危機本能。冇嘢。

巴，我哩幾年都年尾受傷，係我好重要既時侯好需要身體強勁既時侯就受傷，依家照左醫生話我膝頭無事，但我真係好痛，會唔會感覺到我咩事？

有唔好嘅氣場喺你大肶骨入面，容易引發一啲唔好嘅事，例如整親。積得太多，難搞啲

如果個靈嬰未安置好，通常都會俳佪喺生母身邊，會年復年，日復日咁加重負能量，會影響埋周邊嘅人

同時亦會開始敵視已出世為人嘅兄弟姊妹。。。

如果肚入面兩個月個啲呢？

出現心脈，心跳已經算係進入成胎狀態。

何謂安置好

有人會做法事超渡，有人會買位安置，Google下靈嬰吧。睇你信邊樣/個。

聽講老母有落過女 但冇做其他超渡
但落完之後有再生多個仔 到依家都好似冇乜事

冇事就得架喇。。想點？ 你問做處理靈嬰嘅人，要賺你錢就多數話要做架。唔問好過問！

有媽咪會話夢到，又話叫媽咪燒嘢又盛，有啲都係心理問題。

多謝你先大師，我考慮下封唔封好

我想問有冇野跟緊我
成日疑神疑鬼

答返post 1 miss 咗嘅
#989 V.Van_Dijk：

靈體就唔覺，風水煞就有。
唔覺有地主喺度。

影咩先可以比樓主睇真 d

post1 第幾個post？

冇乜

講返少少背景先
其實我依家住緊嗰度唔係我本身住嘅地方
因為屋企有啲事 所以搬咗去同阿公住
而咁啱呢個地方好近大酒店

呢啲事嘅發生我唔知道係巧合定係咩原因
頭兩件事嘅發生次序我唔係好記得 但係都係接近上年尾發生嘅事

1. 同朋友過馬路嘅時候feel到比野推咗下

2. 同朋友行街傾計嘅時候 見到個黑影其實冇特別為意 因為以為係正常人
點知原來班朋友見到先知 大支嘢

3. 而家住嗰度係有分咩車卡出去就係嗰個出口 講真住咗喺度有一段時間
係一定唔會記錯咩車卡 到落車嘅時候發現去咗唔係返屋企嘅出口
照出錯嘅出口 見到個少女 企係一個好奇怪嘅地方 好似等緊車
正常唔會望住個欄杆而等車 佢就係
行過左之後拎返轉頭望住佢個方位好似唔見咗 其實唔係好肯定

4. 前幾日全家人瞓哂既時候 得返我一個係房 全屋黑哂
咁我照做自己stuff 聽到屋企出面條走廊 屋外個條 有聲
講一講返先 係個種有窗係走廊個種 所以屋企人用版封住哂啲窗
所以正常 有風吹既話 講真個種聲都認得既 但係個晚個種聲就好似有人拍門咁
板板聲 我忍唔住洛左床去門口睇防盜 喱段其間係停左聲既 睇完 好無人
咪上返床 點知又黎過 要直到我訓洛床個下啲聲先stop

5. 今日撘車返屋企 係地鐵明明數住 第四個站就係我返屋企個站
到數到第四個站既時候 就望都無望出左去 點知出到去係第5個站

其實我唔係好肯定宜家住個到有無嗰啲 因為有時都會聽到阿公發開口夢 定唔知咩
聽到係到講嘢 其實以上嘅嘢唔諗嘅話都可以用攰之類去解釋 but 都想知道自己係touch wood
咁遇到定點

感謝巴打們

係有少少問題，唔嚴重。要找啲護身嘅東西戴下好啲。

好掛住4：44

佢幾時入來踩我

想問下係邊到可以搵到喱類護身既東西
姐係有？

TG me

你個case唔洗圖喇，方案已經俾咗。。係你自己做就得嘅嘢，做唔做自己決定啦。就算俾錢，有啲嘢都要事主自己做先得，唔係推晒俾師傅做

好的 但都要等我身體好番先 我做完手術可能仲要多兩三個月先可以做到果 d 野

不過都可以係度 share 多少少

想問下樓主可唔可以形容下請童係咩感覺
點先知道自己係請到

住鰂魚涌？

其實我幾羨幕感應到靈體嘅人
有冇方法可以練

吓。。。你都有啦 又考我

我地來講，如果平時需要請嘅，心口會有個壓力哄住，有暖嘅感覺。
練嘅時候，會痺，痺嘅範圍/情度要睇“同步率”。

我地來講，正式嘅童亦唔會控制僮身做動作/講嘢。

再講多少少，有暖嘅感覺唔一定係童，因為如果你本身已經同啲邪靈同步咗，邪靈會俾暖嘅感覺你。

諗方法俾嘢搞（出命）
或
搵地方求學（出錢，時間）

出命
好似我呢d完全無感嘅人有冇方法可以同佢地溝通架

如果係堅嘅，接觸得耐就會有

需要時間因人而異

我想問個感覺係點？可唔可以形容下

吓。。我無玩個，真係唔知喎

夜闌人靜

深夜秒回時段

當我冇講過

諗唔到問題, 費事鳩問

唯有自問自答！

咁我想問下寵物死咗會去邊
諗起貓貓會魂飛魄散就傷心

每日咁多人幾十億幾十億咁燒落去，下面通脹係咪好勁 一餐飯要幾多億

可唔可以講多啲關於驅動水晶嘅方法
一直都好好奇

無知一問
我成日眼尾見到有影係到旭 一定眼望又冇野
依啲算唔算有靈能力

同人死一樣。太多事我哋理唔到，就算人都未必去到投胎，何況動物。

就算剛死嘅，可以做超渡儀式，都係令自己安樂啲，因為你唔會知道個師傅係味真係做到，定係搵食呃錢。

Sor我之前冇追開post
我想問你係有學法定點？

見到（包括見到影）唔係好事，正路就要處理，你覺得係超能力都得。

個人偏向陰/犯煞都會有咁嘅情況，可以好簡單咁調整番。可以TG 我搞。

係呀，有學，符呀法呀童呀咒呀結印呀掌呀氣呀靈感呀嗰啲。

我剩係知所有天然晶石/太空礦石/人做石都好有機會有好多煞（可以當係啲唔好嘅氣場），有人感受到個石個“氣”就以為係好嘢，係咁接觸同吸納，唔係好事！

咁大獲？

係咪你上面寫嘅茅山派？係自己去學？要點入門？

咁啱遇到師父
咁啱師父又肯教
咁啱又想學
咁啱自己又覺得啲個門派嘅嘢係我想要嘅嘢。。
大慨係咁

冇接觸過陰山派

咁都算大鑊？

明天再睇睇你。
代人問隔幾層好難睇最好有相。

咦 望清楚樓主個名 我記得以前有喺高登追過post

當年陰司紙好威嫁，曾幾何時重值錢過津巴布韋紙

有無打online game架
女角一定係仔，用大隻佬好多係女。。

紅字一定係絲

冇野跟住你。係黐住啲唔好嘅氣場。

你自己個問題好簡單，TG我10分鐘搞掂。

屋企廁所長期有隻鬼企係個浴缸 沖涼都要同佢沖
搵過啲有陰陽眼既frd睇都見倒
繼續無視佢定點好

大師 會唔會睇到我有冇守護靈係身邊？
成日都好似有野無意中幫我咁

想問法科入門可以點學 有無d師傅門派介紹

你自己見到？

治標可以強化你嘅陽氣，就算佢喺屋都搞唔到你，你亦見佢唔到。（TG我10分鐘搞掂。）

治本處理就要搵人做旺宅，送佢走。（佢哋都未必想搞你害你，只係困住咗喺你屋企個空間）

諗多咗。

最好少啲啲類念頭，成日諗就會吸引到唔係守護靈嘅守護靈扮守護靈守護你。

順其自然。

拜師學。。你想學乜？學來做乜？

門派介紹可以睇下

燒車燒樓哀鳳實際啲

曼克頓效應

可唔可以講下到目前為止遇過最cake手嘅case

唔識寫故，放過我

見倒，但無搞我 我比較想知佢點解困左係我屋企，以我所知間屋係岩岩起好就買左，一路都係自己人住

住宅建築緊嘅時候，人未入伙，其實有機會啲靈體已經會揀樓佔據咗先，佢地都希望有瓦遮頭唔洗日曬雨淋，所以新屋都可以有嘢。保險嘅，可以搵人做一做旺宅。

師兄係邊家架？

台灣傳過來的？

你上個post miss左我

如果搞地獄旅行團，有幾多人有興趣

感唔感覺到我

咩黎

頭先都諗你係咪講緊觀落陰 原來真係

之前有一排對呢方面好有興趣 直情想飛去台灣親身試

但始終唔夠膽 怕會有危險

真

咁之後？

知唔知香港有冇地方搞。

危險係因為有人會唔守規矩，落到去亂咁攞嘢，下面啲嘢係唔可以攞的。

如果出事就要睇帶隊嘅師傅有冇料帶返個人返來。

想知有無野護住 跟住

我想問樓主你點睇靈擺？
係鬼郁（似碟仙之類）定磁場？

樓主見唔見到有無野跟住

有 big boys club有集講過帶啲藝人落去睇過

點解咁問

樓主點睇杜慶龍

我呀爺上年走左
之後有日我係嫲家去廁所果時冇鎖門嘅 但係關好門嘅
突然我聽到有人敲門 我話：有人呀
3秒倒後又再敲多次 然後開左門 手把係向下壓左 好似有人係岀面開咁
跟住我去完就問屋企人係咪要去 我呀嫲呆左 因為當時屋企得4人 包括我 其他3個都係廳到睇電視 希望係呀爺啦 如果唔係我會嚇死

之後12月24號係嫲家開party 我同2 3個屋企人係嫲房門前吹水 我見到有個黑影行去廁所入面 嫲家有條細走廊 冇開燈睇唔清楚 之後有家人想去廁所 我話：有人喎 跟住我家人話：玩野呀？冇喎 頂 又係希望係呀爺

之後就開始有奇怪野係自己屋企發生 但有時都係下午
有日我屋企人岀街後我係到玩電腦 聽到佢房有人行路踢拖聲 我以為佢仲係到 但諗諗下 唔係喎佢已經岀左門

之後又有時聽到有跌野聲 但屋企冇乜點開窗 應該唔係比風吹先係

都唔知係我多疑定係咩 但我有啲驚

收幾錢先最實際

幾有趣, 不過想請問下會唔會變相開左條channel易左撞野架? 同埋會唔會恐怖得濟睇完有陰影

點解有咁嘅懷疑？

大手術如果係有確實生命危險嘅就可能會打通某啲感覺，好似你講聞到味，隻手吉嗰啲感覺（上面講過，啲水晶有好多都好多負能量/磁場）。

接觸得多靈界例如你話玩嗰啲遊戲，會令個人偏向陰，有人快有人慢，某啲感覺會慢慢打開。

館喺深圳裝修緊，可能仲要2，3個月先搞掂。唔介意嘅TG我，到時成團再通知大家

香港都有d師傅搞

業力、業障屬於佛教
樓主練茅山, 屬於道教

試吓唸南無地藏菩薩1080次，之後將唸經嘅功德迴響俾冤親債主同歷代祖先

齋唸聖號可以由108次開始先, 回向文亦有範本

呢度係講法科, 不如你入佛學telegram group問人

冇所謂喎，post講多啲人睇到

我係口唸
你買條108粒唸珠先

你冇事。唔好諗咁多。

唔係你多疑。

家神作亂，就家宅不寧，要嚴肅處理。

作為一間有信譽嘅旅行社同負責任嘅領隊，會確保所有人去玩得開心，亦安全歸來，務求參加行程嘅大家唔會有任何後為症。

其實個名就話地獄，有人係上到去上面的 乜都有可能見到，有人會見到親人，有人會有車坐，有人要行路，有人見到花田，有人見到針山。

仲之見到乜都好，唔好諗住帶嘢返來，唔好諗住幫人。。 唔守規矩會麻煩啲啲，但都唔係救唔返。

去完嘅人有冇陰影就睇個人了。冇人迫你玩鬼屋，你入去就遇咗見到嘢。

有興趣，留名先

咁我可以點

巴打呢幾年我都比較黑仔 身體都差咗
成日凝著俾野搞 有冇咁嘅事 thx

因為想問

【靈界】召喚被陰陽眼困擾嘅巴絲 (2.22)

原來神棍係連登真係搵到食

大家唔好信連登某個睇掌相既post

可唔可以幫我入去駁下其實睇掌真係確有其事

連登仔d質素
科學唔信走去信d呃神騙鬼嘢

大家唔好信連登某個睇掌相既post

樓主可唔可以測到我幾歲 男定女

出現了

咁睇得起我

搵食行遠d去babykingdom啦
神棍

大家唔好信連登某個睇掌相既post

TG我幫你搞一搞。

我地唔同算命掌相，啲嘢你短時間就會知道work唔work。你有某問題，我解決到嘅話，你話撚知科唔科學啫，我著重個結果，做乜要糾纏喺個過程？

有人TG我話入廟會暈/feel到有嘢/眼尾見到嘢/真係望到嘢/長期發惡夢/個人黑/冇精神/etc，如果係關我嗰科事，嗰啲舉手之勞，你唔驚嘅，咪試下，有冇效果旁人唔會知，得你知。

即刻搵客， 啊唔係

叫客搵你

想問下係咪真係有人死左會變飛蛾飛返屋企，如果打死左佢會唔會有事?

我老豆就前年到過左世，咁過左身（可能係頭7左右）幾日就見到有隻飛蛾 飛左入黎，
但我呀媽就應該唔知有呢啲就打死左佢，但搵唔到條屍

同埋佢地2個會唔會有事

好心你啦

呢個大師明顯勁好多
大家唔好信連登某個睇掌相既post

冇追po 竟然係咁

其實有冇可能靠靈體賺錢

唔信掌紋可以顯示命運
但信有鬼得唔得？
兩樣嘢嚟

4.44係咪已經short左? 成個痴綫佬咁

新死嘅死魂會依附小昆蟲返去自己屋企。拍死佢隻昆蟲，個魂最多搵過第二隻昆蟲去依附，所以冇事的。

大師 我想知我個人既氣場如何

幾好，乾淨

陰牌，古曼嗰類咪算囉

陰牌點用

試過7月14個時比嘢壓，全身都郁唔到，然後夢到殭屍，由於我訓嘅位右邊係牆，左邊無人，跟住我左邊耳好明顯想到有嘢同我講嘢，講咗句：比返條命我，然後我勁驚，醒咗全身冷汗。

又試個一次訓訓下有嘢摸我條頸一下，佢隻手好似凍凍地嘅，第二日我即刻喉嚨痛同發燒。

求解答

大師，我都想知我氣場有無問題

大師，我都想知我氣場有無問題

其實我係黎留名既
另類旅行團有消息通知聲

大師 我屋企有冇野
事源係有一晚老母瞓瞓下叫救命，全身硬晒，我即刻衝去叫醒佢，大力搖咗十秒到佢先醒，然後話有野搞佢。之後我返房覺得唔對路，出返去望住我媽瞓，仆街點知一出去，打晒冷震同起雞皮，個人勁暈，覺得好大壓迫感，都幾肯定係有其他野係屋。
之後可能我疑神疑鬼，成日都覺得有野係屋企。間中一個人係屋企仲會感覺到上面講嗰啲壓迫感。
我自小都成日會”比鬼壓” 啫係個人醒 但郩唔到 但都叫做分到幾時係有野幾時係單純個人太攰。仲有前排有念下佛 一念就尻打冷震。
求意見 Sor for 1999

冇問題喎。冇是冇幹問來做乜。係咪要人話你好有問題要攞幾十萬出來作法先心熄

唔關網絡事，你寫封信俾我都會追到你

講清楚啲。對你啲個人定位，唔代表知道位置。

（預感又會有人講動物傳心師。。。）

好乾淨～ 自己有冇戴住啲乜嘢？

Tg我，到時再聯絡OK？

啲個要有屋企相先分到

咁如果就咁感應 我個人有冇野？？有冇衰氣或者比野纏？

俾嘢奶，調整返個陰陽指數就得。可以TG我搞。（唔洗費用）

因為我細個嗰時唔咩都唔識買左個佛牌後尾丟左
加上我出世到依家都順利唔可以話好彩 所以咪問下睇下你睇唔睇到咩野

都搭單講下，TG我嘅，唔該尊重少少，我諗住幫下你，你就闊佬懶理，叫你做少少嘢，轉頭就唔覆我，或者幾日後先答我，想點

感覺到有力量保護

比卡比卡大師，想問下本人既氣場如何？

我氣場點

我呢
btw 地獄旅行都係不了 太恐怖

大師我既氣場呢

咁我姐係有事定點

有事

最近身體好差 想知係咪有其他嘢影響緊我

你係咪轉天氣被風吹親呀

喺外國讀書住hall
成日訓訓下半夜醒feel到有野想宅我
之後我夾硬郁自己個身同炆就會冇事

上年已經試過同一個hall我近距離望撚住個廁所門柄自己向下(冇壞冇鬆)自己開撚左門 我單人房黎 冇其他人

依類

又間中見到影同凝住有人
好撚不安

唔係傷風感冒呀唉

我有少少嘢想發表。

（先唔論個post講嘅法器work唔work，自己分辯！）

我見有班人喺個post屌個師傅賣嘅法器，話淘寶先賣10蚊，開咗光賣二/三千咁。

我想問，做乜要理人個成本係幾多？ 如果個法器係有效（例如可以令我搵到個好女仔拉埋天窗），你咪睇下個效果值唔值嗰個價囉。（假設係work嘅）

人地成本10蚊，賣番10蚊，如果冇效嘅，你都唔會買啦。

又唔見人去食放題自助餐去屌間餐廳話佢成本點點點，你咪又係仆倒去食？

好似上個post。。某某人，身上有人為嘅攻擊喺身（我諗都係口臭串串貢惹禍），假設已經影響到正常生活（長期瞓唔好，冇精神，頭痛，幻視幻覺幻聽etc），可能個師傅隻手一掃就幫你解咗，咁唔通你又要諗：超，佢揮一揮隻手就收我幾多幾多。。

你又唔諗下你嘅正常生活值幾多錢？（你覺得自己條命值幾百蚊就冇得好講）

又唔諗下個師傅要學幾耐先有咁嘅功力去幫你處理？

（又唔諗下落你嘢嘅人會對解嘢嘅人覆卓，好麻煩的。）

有戴野，犀利

你都識講啦，你唔會理過程，只係睇結果
果邊個結果係貨不對辦無料到，咪被人屌到撻皮囉

嗰邊樓主好似係代女朋友講說話，冇買到。（咁正常啦，算得唔準點進一步去信）

我亦唔是幫嗰個睇掌人講說話。我借題發下揮啫。

可以屌冇效果，但屌人地成本低就傻豬啲。

好似啲水晶，十鳩幾年前我去睇一串靚嘅月光石先2，300蚊，現在見到要成千，又唔見人屌

有浸佛經嘅力量

乜都冇，普通人一個

係d人順便搵野屌下遮

咁我又點呢？

下？唔一定定有氣場架？

我既氣場係點

修練過嘅人會有佢修練過嘅家數嘅力場，佛家持經密宗法家氣家。。etc

又或者你有戴住有力量嘅法器都會有。

（你話你有練x x x喎，有個x x x師傅開嘅x x x。。。我都唔知架，你叫我分咪試下分囉，自行參透！）

如果你犯煞，有犯煞嘅唔好氣場。陰牌，古曼，靈體，屋企人，BB 都有唔同感覺。有相就最準，冇嘅，無聊問嘅就係咁二check 下

#200：有法喺身嘅？？？ 學邊家架師兄你

唔係好明 我咩都唔識黎問下炸 難道我有咩神功護體

我既氣場係點？ 我感覺係街到成日啤/望住我

唔知呀，可能係你戴嘅嘢，或者做過封身

無氣場

有牧師嘅氣場

有柔和嘅炁同佛經嘅力量

咁係好事定唔好事黎

冇咪好。冇污糟嘢

有保護，好事。

啲 搞人都揀個冇保護嘅先。方便，容易，快捷，冇難道

似係僮身嘅力塲

咁咪即係搞我先

所以有人會去唔同地方求啲護身。。買個保險

咩係僮身 巴打我可以私底下問你野？ @ken223

有冇tg以外嘅途徑搵你 唔想down翻tg wechat有冇
頂大唔大獲

同埋通常啲人會係犯煞先，再惹到

你咁普通，咁正常，喺靈界列為不受歡迎人物

唔大鑊

你去斟杯水，3/4滿（最好透明杯），由個頂頂影張相post上來。影完等我留言確認先飲。

卡比大師返咗嚟啦！
我係嚟推post嘅

其實想問一樣嘢
我同我果3位朋友仔(帶喺左手果3條水晶鏈)係咪緣份已盡
因為近排好似好難先feel到佢哋咁

謝謝大師
唔該晒

師傅我既氣場點?

咁你未學法之前既氣場係點
學左之後就有法護身？

跟機 我氣場點

我分享下先：
Too long didn't read 就睇最尾兩段啦。

我以前係成日見到或遇到靈異事件嘅人，嗰啲俾鬼責，屋企見到黑影跳黎跳去，瞓瞓下瞓到凌晨俾"人"拍醒叫早晨等等咩都試過晒。

最深刻係有次夜晚痾完尿去瞓覺，熄燈一落床冇耐就見到床尾有道人形黑煙慢慢由床尾潛入我張被度，好彩嗰時識唸經文先解困到，當"佢"就黎潛到我條頸嘅位置時我即唸經就聽有把女人聲叫左下『啊！』然後我就郁得返，真人真事冇吹水。

點解我識唸下經同依家見少左，其實係好機緣巧合下我認識左一位神婆，其實我都唔知係咪叫佢左神婆，佢係一位可以請觀音上身嘅人，當年佢第一次見我就同我講我個人好陰，係驚我唔信呢啲野，但好彩我當時又會聽下佢講野，所以我搵佢幫我解左唔少劫，而且佢從來唔收錢又唔收利是仲成日請返我食飯，如果冇識到佢我諗我會好大獲。

有時有啲情況比較攪笑，例如我喺人地屋企過夜奶野或者feel 到屋企多左啲"人"，我都會打俾佢，如果係有惡意嘅鬼佢就可以隔空幫我捉左，之後嗰晚我又真係好好瞓，佢話佢觀音上身可以睇到咩事，我仲諗有冇噤誇張，但又真係幫我解到好多奇怪野，甚至我冇同佢講過嘅私人野佢都講得出。之後又教下我唸下經防身噤，打電話捉鬼我諗冇咩人試過。仲有試過我身邊有朋友疑似撞鬼我都搵佢幫手，有次情況係佢話我朋友係精神病而唔係撞鬼，叫佢快啲睇精神科，嗰下笑到我碌地噤濟。

有次我忍唔住問佢，點解我噤易遇到呢啲靈異野，有時刺激到見到張床跪左一位冇頭女人好似等緊我（著女裝+有波型所以就覺得係女人），佢就答我佢問左觀音，原來我同佢（神婆）係同一類人黎，有仙骨底（唔知咩黎），我都可以入道變到佢噤，我聽完都驚人驚"唔那係掛"?，好難想像我變到佢噤會點，聽住先啦。

我得閒再講多啲，可能以上嘅野有啲誇張，但都係跟住我過往經歷打出黎，唔相信就當故仔噤睇啦。

咁我既氣場呢

我之前都係咁
唔知感應到個感覺係點
今日行過啲位突然勁頭痛
之後行過就無事了

七夏你好

feel唔到佢哋係好事，當你嘅陰陽平衡番就會咁。追求嗰種感覺唔係好事（我知道係幾好玩嘅 ）

多謝你分享呀～

世事無奇不有。
當年上水米埔嘅盲嫦(問米好出名)都有類似經歷

電話捉鬼，你講俾啲科學撚聽實屌到你趴街。親曆其境嘅人先會知。

仲有，人地幫你，如果自己有能力，就奉獻下啦，人地唔收你唔代表唔可以塞啲錢俾佢飲茶

Sorry冇透明杯 唔該哂

你地係睇光定感覺？

有無興趣玩遊戲？

咩叫風水煞
係咪會影響健康 ?
地主係我表哥做殯儀識既師傅幫我請 唔會係流掛

飲得，慢慢小口小口飲咗佢。

可能有嘅反應：心跳快啲，個人㷫啲。正常的。（身上有污糟嘢散出來）

冇副作用，不過你覺得有咩唔妥可以話我知。

係，所以有時我幾驚講呢啲野，廢事俾人屌到飛起 ，如果唔係噤啱見到呢個post 我都唔會講。

心跳嗰度講啱咗
但想問下我做錯過啲咩事 唔該

巴打我個條場係點？

打錯字

當係感覺吧

冇 講得遊戲都係有嘢陰我

3吋半。。。黑色。。。

其實無既，我不嬲都人都係拎杯水玩
估下邊杯有料到
深入d既就估埋落左咩落去

吓咩意思 ？

我又唔會仆街到突登整輸你既

細個果陣爸爸過左身
媽咪去問米果陣 師傅話爸爸唔放心我 一直係我身邊跟出跟入 想問下佢仲有無跟住我, 我覺得我大個了 唔想佢繼續擔心 希望佢行返應該行既路

想了解自己多d再推一推thanks

邊度學比較好？？

比卡大師好耐冇見
之前都想問一個問題
我開始正經練氣之後氣管同腸胃好似好左但係筋骨差左
係點解（或者係咪我練錯左）

呢排成日覺得夜晚係自己房有野望住自己，周身唔自在，同埋個人好黑仔，請問小弟發生什麼事呢

咁你自己對住杯水分唔分到？

我以為問緊條正氣點

我本身唔係好睇到，我通常都係搵d睇到既人去試
搵多幾個人test就知有無錯

我出到氣，但唔係好睇到

PS: 我屋企安既係五方五土龍神 前後地主財神

嚇死 下面改返正字
咁我氣場係點？

都係唔好喇，我驚你啲power太強，我俾你覆蓋住，分唔到

正正常常，唔弱唔強

我最多都係行山會有機會奶野
份人冇害人 其實咩事
唔該哂你呀巴打 唔講得就當睇唔到

神婆好似好堅咁
除左捉鬼佢仲會幫人做d咩？？

唔定，太多可能。

傷風搵醫生佢都係大慨話你知可能著唔夠衫。。吹冷氣。醫生唔會知你尋晚係咪裸睡搞到凍親。

咁我個氣場有點呢？

樓主，17年下半年我有兩個屋企人接連突然驗到有癌症末期(之前冇乜徵兆), 有一個仲剛剛過身

我想問係咪我家宅出現左咩問題？？

其實好悶架，唔好玩架。

你要有心研究先學得好的。

我自己緊係話自己師父最好啦

巴打，有心學的話聽日可否 tg 你？？

巴打 我氣場如何?
家庭事業愛情都好似唔太順咁

如果係神婆，佢地唔係捉鬼，佢地會用佢哋(死魂)聽得明嘅道理或者路向去點化啲鬼

可以當係一種危機本能

除非冲倒好嚴重嘅風水煞(陰墳煞)先會咁嘅情況，要睇間屋嘅相

自quote 求覆

冇問題，可以了解下。

唔關練氣事，練氣都要做全身嘅關節同拉筋運動

煞就係啲唔好嘅氣場/粒子之類，包括幅射。係會慢性影響健康。

大師，想問之前試過兩次半夜瞓覺突然異常地凍（本身已經瞓著咗
只係普通季節天氣，正常溫度，身體無異樣無發燒
唔係普通覺得凍
而係 全身起雞皮、凍到kum咗三四張被縮埋一舊都仲震梗、凍過去旅行落雪零下幾度、未試過凍成咁、會有冬天凍到排牙震咁
成個人好唔舒服、好寒
兩次都維持咗一段短時間，我諗幾十分鐘至幾個鐘咁
請問關唔關事？

另外想問我氣場點 thank you

我氣場如何，有冇野跟住？

巴打，想請問我氣場如何

唔太好。
參考#229 影相

唔太好。冇野跟。
可參考#229 影相搞

冇問題，正常

姐係純粹自己運動唔夠？

想問我氣埸如何

契左神係咪唔會比野攪？ 細個契左

俾s 插咗啲飲管喺頭索你啲陽氣。
可參考#229 send相俾我搞搞佢，“炆”番啲飲管出來

between又想撩比卡大師玩吓
我有個透明水樽裝滿水然後影俾你睇跟住我地兩邊對住佢灌氣
我想知會點

係

正常。

不過細個契咗神，到成年要解契。

唔該巴打

依排有少少唔順利 關唔關未解契事？

曾經比人話過我算比較惹靈界野
但因為屋企係虔誠佛教徒 所以都唔太擔心
只係呢幾年自己身體比較差 恢復唔到咁 所以想問問我氣場係咪唔太好

飲得，參考#233

其實唔只身體差 基本上係諸事不順

唔明？同樣係影3/4水定乜嘢 thanks

要去返上契地方問

我都想知氣場點 唔該曬

係呀，post 相

正常。。。

thanks!!

我都想知自己氣場 thx

普通，冇乜特別

大家check完留返個正評好喎

巴打大師 我都想知自己氣場
近半年都成日病

唔知係咪自己多疑 成日感覺有野係身邊
請問我有冇啲咩跟住？

耶，你同啲師兄弟玩咪得囉。

我驚你一出手震開晒我啲氣咁就冇癮啦

冇。

你想買個保險嘅可以去搵信得過嘅師傅度求個護身法器，咁咪得囉。

屋企係佛教徒，你自己乜都唔係，唔好靠黐！

飲完 無咩特別感覺
不過想請問咩插咗飲管喺個頭到係咩意思 咩係飲管

屋企視野範圍既側面座山有堆墳墓算唔算 同埋依d對屋企影響是咪好大

你影杯水來看看

陰陽度唔平衡，參考#229 影杯水搞返正常就得

靜心feel下啲毛孔。

冇反應都OK，睇下你講啲情況會唔會再出現

唔算，除非喺窗臺放咗平或凹鏡對住啲墳

加咗喇。。你試下感覺下，或者灌氣入去？

師兄你啲氣好勁
我彈返轉頭

之後飲咗佢平衡返啲氣就冇事

成日喺去旅行嘅時候就俾野搞
啱啱去泰國嗰次就有野搬走我其中一隻襪、扭廁所門鎖同喺我耳仔附近彈左一下
之後再有一次去旅行發咗一個好真實嘅夢，到宜家都仲記得非常清楚，係關於我喺一座山上面揸一架載鬼嘅的士，載到第六批客既時候，佢哋要求同我影相，就拎岀咗部紙紮嘅iphone，之後我係咁縮，其中一個人就用隻手㩒住我個口，再伸隻手指扣入我喉嚨，我之後就尖叫左好耐先醒到
到宜家我都仲記得佢地個樣

巴打 我想問自己氣場thx
近半年成日病

唔該大師

樓主我氣場點
必定回覆比評
同埋我第1個POST有講過野,坐等

我都冇叫你send。。。不過你醒，你係要清一清。現在飲得，參考#233

有快有慢。。睇你遇唔遇到好師傅嘅啫

正常。冇嘢。

係咪好失望

send水，參考#229

飲左喇比卡 可唔可以講下我氣場咩環境😘

I mean飲之前😘

同埋我都想問埋我氣場點

唔失望,起碼冇唔好既野啦,thx

大師，我近年忽然好負，冇晒動力
關唔關氣場事？
另外媽媽前日瞓覺個陣突然聽到我把聲叫阿爸，但我肯定冇
今朝坐巴士瞓瞓下又模模糊糊咁睇到已過生的婆婆忽係係佢耳邊指住前面話到喇
其實係佢發夢定有野搞？

瞓了。。得閒會繼續～

飲過水嘅，睇下你地。。
1之前講嘅問題有冇消失 （個人嘅陰陽度調整返）
2有冇好瞓咗，輕鬆咗 （身體吸納咗嘅不淨物散返出來）
3有冇精神咗 （同上）

你話冇反應都OK的 有的話喺個post講下，同埋正個皮就得

飲完好似氣嘅操作順手左

你嗰杯唔同嘢

我嗰杯係咩嚟
我知唔係清負但係實際係咩我講唔出

正咗皮了唔該你
我反而瞓唔著
我韓仔頭有pat陰關唔關事 點樣唔再發生咁嘅野
Thx

係。。有嘢散緊係難瞓啲，下次要注要下唔好咁夜搞

你話你
1黑仔
2身體都差咗
3成日凝著俾野搞

1就好心你嘅，2睇下有冇改善（好難即時feel到。。）
3就睇下仲會唔會發生

叫做解決咗件事架喇

大師我呢？

巴打 我想問自己氣場thx
呢一年成日有小意外

想知道自己氣場點 thx

我都想知自己氣場如何

比卡大師漏左我啊
我氣場如何

你好，想了解小弟既氣場係點？

去年運氣不好，今年會否有改善？

你地要睇氣場，不如影隻手上來比樓主睇好過啦
有手會易睇好多

我想問下係影我而家住緊呢度俾你睇，定要去家鄉影祖屋之類架？？

會幫人睇下風水，但佢又唔會幫人旺財，係會幫人點樣執位個人會健康啲同埋冇噤易撞邪噤。仲有平時同我講好多佛理，叫我多啲孝順父母。如果唔以靈異野黎睇，佢其實係一個好好嘅朋友。

樓主識幫人睇氣場？
睇唔睇到我有啲咩

大師可唔可以幫我睇睇個氣場
利申:由POST1開始追,覺得你真係有料到

大師，我既氣場又點？唔該

緣份黎
我覺得自己唔抗拒就去做
都係做善事

飲得， 參考#233,#333

請教下你唸乜嘢經趕走
當時有冇觀想？
想學嚟旁下身 Thx

請問大師我氣場又如何

大師 我氣場如何？

日

最近少練野又多野諗，可以睇下氣場差唔差

巴打我氣場如何？

好奇一問氣場，一陣正皮

我都好想知我氣場係點

我早一年平均一星期就會俾鬼壓一次,起碼持續左6個月左右, 情況都係聽到嗡嗡聲, 開始唔郁得, 但見到景物, 意識漸模糊, 但係上年3月開始就冇野了

做乜鳩 唔識睇掌

想知自己氣場點

#332茶藝詩
又係飲杯嘢搞掂，但你呃唔呃到老媽子飲？因為杯水一定要飲，唔可以倒咗佢。

啱啱係公司眼角見到黑影飛過，跟著有d頭痛
想問係有野定自己心理

不評論個別事件

SUMMER話直接出掌睇

兩個都要。啲杯你飲得。

再影一杯for媽打

我呢排做事成日唔順利，好黑。d人際關係又差左。夜晚係自己屋企個陣又成日覺得比野望住咁。好唔自在咁，想問係咪我諗多左呢

飲得， #233, #333

多謝
已正評

召集所有精神病情緒病患者（18）

其實好想幫嗰邊啲人，我見嗰邊好多case都係解決到的。但係佢地個腦已經容納唔到其他思想，覺得除咗睇精神科，食鎮靜劑，自己改變思維（有輔助性但都要解決個root cause先得），就冇其他方法解決問題。

有乜反應留言講下

呢一年諗野好負能量，成個人無晒動力咁

#349謎之男

有陰神保護

我飲個陣個頭有d㷫
我媽話冇咩感覺

#340春天的小花

正正常常黎耀祥

btw 睇唔睇到我氣場有無咩唔同

#341咁求奇你都認得出

氣場好好馮寶寶

#342你有無帶個腦返工

晦氣重咗啲

#343夏娃

精精靈靈夏韶聲

#344冷馬殺手巴度

普普通通餐蛋通

自己住嗰度

#345Cris

暫時冇嘢。暫時

買返個法器旁身好啲

#350燒豆腐

OOKK 陳冠希

好奇問下普普通通、OOKK即係咪咩都無平平常常咁解？

幫手望望睇埋小弟如何

我一直有帶開佛牌，每年都會去泰國跑廟探師父一轉順道比佢加持我既牌同刺符。(利申 : 正廟正式龍婆)

佢算我32歲開始會順，想問樓主隔空望唔望到我如何？我86年生。前兩年真係好難捱。。謝謝

想了解下我個氣場點 已正評

你問返你信任嘅人吧。

已經俾咗建議你。

大師我既氣場如何

#351悠仔煙

so far so good friday mood

有啲架撑喺身上

#391夠鐘死心了。

有啲架撑喺身上

感激 想問下如果想增加愛情運 有冇建議?

講多少少 因為返工成日去埋啲荒山野嶺

想知下自己氣場

#393溫柔最痛

有法器

黑耀石算唔算係
前排先成條斷左 仲跌爆左兩粒

話說戴金曜石同黑曜石喺手有冇分別

可以落針
法科有d師父會落針起喉龍，眉骨上，睇下你想改咩
聽過最多可以插40支針落身到

有分別 每粒石都有佢唔同用途 黑曜石係減負能量 金曜有黑曜功效但有埋招財功效

吓。。。咁恐怖

我地有法器可以引發一個人嘅氣質/人緣/注目度，間接咁令人多咗機會。

冇專做桃花嘅物品，亦唔會做和合，勉強冇幸福的。你諗下你俾個暗瘡美極大肥婆做咗你嘢你會點。正派嘅都唔會做。

唔該可唔可以睇下我氣場 唔該你

多謝大佬
咁白水晶係咪純淨化能量同埋叉電用

#356腐皮妹

已經好咗好多。

去化多兩次。

影杯水for你阿媽飲

一直都單身 想睇下問題出於邊度

108都有啦，泰國科諗之前先post左張x光圖

愛情運唔洗入金針啦

通常同樣同收入有關。

#357甘米

正常

#359美極肥婆女上司

正常

題外話，俾嘢上咗身嘅人，其實思想或多或少都已經俾隻嘢控制咗，佢會有意無意咁（當然你會以為係自己咁諗）令你孤立，唔俾機會你搵幫手。尤其見到有料嘅師傅，直情會令你討厭個師傅，或者令你覺得佢廢嘅，咁佢就安全，你就繼續奶嘢。

#360永離六道

有啲護身氣

卡比大師
又係我……

我想問
等我身體好番後
仲要唔要帶果3條水晶手鏈好

聽高人徒弟話
朋友仔需要吸收人嘅精氣先可存活

咁之後如果我同唔到佢哋溝通
佢哋留喺度咪雞同鴨講

我應該除低佢
放佢哋走好 定 keep住帶？

咁講啦
之前答應咗佢哋嘅嘢
我會盡力做
雖然唔保証得

條鏈講過
我做唔到就會再物色其他人做
但相識一場，冇理由答應咗又唔做嘅

講漏咗呀大師
我見咁多人問氣場
你若果有時間可唔可以幫我睇吓呢？
麻煩你了，唔該晒

你覺得我有冇俾嘢上身？

係就影個身。。

啲氣好平穩

答咗了

咁灰 咁下一步應該點做好

可以google 下 因為我都唔係玩到好深入
我覺得戴適合自己既石對氣場都有幫助

你好啊, 我想知我氣場點?

另外以前半夜溫書時聽過d 好似鎖匙拖地既鐺鐺聲, 但我屋企附近冇乜鄰居同埋唔近, 所以果陣我聽到既係咩聲....?

又有一次自己聽到d 依依um um 既聲 但係聽唔清講緊乜 又唔係屋企人發出既夢話
到底係我氣場問題, 運唔夠好, 定係我有野跟

謝謝你

巴打你好 想問下你呢我氣場點？

bb 你好
想問下我氣場點

可以幫我睇下氣場嗎？

#361你地好狗

正常

我都想知我氣場

Ching漏左我

冇再發生就得，有再驚都未遲

巴打我氣場如何？？

漏咗我啊巴打

已tg thx

竟然係陰神，既然係保護我噤都好啲。

陰神呢兩個字對我黎講係唔陌生，但具體係咩黎我都唔係噤清楚，印象中"神婆"都冇同我點解釋過。

仲有個半鐘

推

主要係"大悲咒"，佢教我要不停噤唸，唸到個人舒服為止，仲有要喺心唸，因為係心經黎。初時佢話我唔識背時就唸"大慈大悲救苦救難觀世音菩薩"呢一句頂住先。但我諗唔同人唸同一句都未必有相同效果。

至於觀想我就冇咩喇，最多諗下觀音個形象，又唔會噤深入。

我只係一個奶過太多次野嘅人嘅經驗分享，歡迎真正學道嘅人指點。

坐緊車返屋企，已pm你啦巴打

tg 先岩

11月果時我爸癌末過左身
三四年前佢病發果時 我地租果度我媽同我隻貓都feel到有野 例如電視夜晚會自己開
已搬兩次
上年搬去新屋冇耐 有次凌晨五點返工係村口見過紅色衫女人 幾秒之間唔見左 經過仲聞到衣紙味
前幾日訓瞓覺feel到有野拍我膊頭

大師 想問下係咪真係有野跟住/害我同我屋企人？

另外成日要係外國住酒店 成日心緒不寧
有冇經文/護身 可以教下我？

請問樓主我氣場如何？

我上網淨係見到梵音拼音版
望到都嗡唔出

其實你地反正漢藏音都唔識
不如念藏音

有冇羅馬拼音

#371屎眼好熱

隻眼熱就吹吹風，會改善睡眠質素

明天發杯水過來，參考#229

#389On郊野吾賞鯉

即係代表人地冇問題

你就。。。明天影相，#229

#399唔想用返高登名

正常

今朝飲左 氣場是咪有變好?

我都想知我氣場係點

我話好有乜意思？ 不如你用一段時間慢慢自己感受下有冇唔同吧。

有無啲咩做完可以抗抑鬱？運程好啲之類？

#454巴御前

正常

我諗就唔會有咩特別相剋 反而要記住黑曜石 金曜黑石 一定要右手 因為左入右出

你自己問題？

要睇抑鬱既成因關唔關俾嘢搞或者犯煞事。

想提升運程我地有旺宅嘅服務

#426Chicken~

正常！

#431Cliff_Yeung

有啲力量流

大師我氣場點

想問下我氣場點

漏左我

#433MarcusIch

陽得濟，啲鬼都怕咗你

#429Fgjffbbjf

正常

#462非洲子瑜

有保護力量

#463尼米茲號

有保護力量

#446我咩都唔知啊

唔乾淨

可以同我師父買個法器做保護。

正常

咁我氣場乾唔乾淨？

咩意思，好定壞？

買乜野法器？
咁我個問題係出現係邊？自身定有野搞？

比卡巴/絲 可唔可以幫我睇下氣場有無出問題 ? 謝謝您

樓主真係好有心幫巴絲們逐個睇氣場同解答問題
比著我有噤嘅能力都未必噤有心

想問樓主我個氣場係點

巴打漏左我啊

巴打
爸爸係我升中果時結束自己生命
我想問佢依家點 ..
同埋問下我氣場如何

漏咗我啊

暫時冇嘢搞你。

自己意會得唔得，唔洗乜都畫jer仔畫出腸。

咁有嘢搞嗰時點算呀？
買定個法器囉。

你話你有佛牌呀。
咁你問返個龍婆啦。

係咪即係有事

見你#229回覆叫人影相係有事先影水杯再飲

咩意思？ 不過唔記得講翻我係藍絲

巴打 想睇下氣場
洗唔洗飲水

即係。。dirty

如果你都冇感覺有問題就算吧

唔識分你身上嘅嘢係乜

係咪請左鬼

我呢

好驚wor....好事定壞事·

樓主想問下我氣場

影相即係傷風咳，飲支藥水就冇事。
（咁下次再有傷風咳咁點？睇下到時有冇人開類似嘅post幫你。或者同我買個法器旁身。。）

有啲大鑊嘅，飲水可以止下咳但解決唔到根本問題，會叫你搵信得過嘅專業人仕處理。（講真我都希望做下生意嘅，啱嘅覺得OK咪傾下。）

我開嘅水，得飲嗰個知work 唔work，有乜變化。靈界嘢太虛毛飄渺，出面亦良莠不齊，大家都驚俾人呃，正常。我唔介意show啲真嘢俾大家睇先，你真係有感覺，好轉，先講其他。

分享下一段經歷
大概十年前 晚上約十二點旺角東鐵站
係月台等車時望 向靠牆果條路軌
清晰見到大一片純白色緞帶加白布（ 約兩米*兩米） 貼牆輕飛 再縮左入轉角位消失
十足倩女幽默既場景

可以話係我人生最實在既靈異經歷

唔知

可唔可以形容下咩黎
有冇得飲水解決

走唔到

巴打又識？唔好嚇我啦

唔好嚇我啦
巴打又睇到咩

比卡比卡我氣場係點?

我就垃圾嚟嘅
請隨便忽略

巴打 想你幫我睇下我氣場呀

比卡比卡 可以幫忙睇睇個人氣場

樓主你好 想問下我氣場如何

樓主，我想問下我氣場點？

請問樓主我氣場如何 唔該

大師請問我氣場如何

係自己

比卡師傅，想麻煩你幫手睇睇我個人

細個起個人都好易病，同埋好似成日比野攪（唔知多疑定點），發惡夢，比鬼壓，練住條頸既feel。

大個好番少少，多年來訓覺都會半夜醒左，見到白煙，次次我都驚到合埋眼

有次我好奇望，佢就化開左，有次見到佢聚合變左個人樣， 嚇到我之後見到煙都唔敢望

呢一年半年身體好差，醫好又病番，個人好易病。又冇咩精神

但本身自己作息習慣都唔好同埋自細都虧虧地， 唔知自己有冇諗多左

用唔用到飲水大法清一清？

大師我嘅氣場如何
平時都唔係好信呢啲嘢 不過由第一個post追到宜家 見到咁多巴打問 搞到我都好想知
唔該曬大師

咩意思 不太吉利？
感覺呢幾年其實順利左好多
自從搬左去同男朋友住

我都想睇睇自己嘅氣場，身體好似好撚差咁

Thanks 大師

利申：雖然唔太相信，但試吓無妨

咦我都係唸大悲咒喎 不過唸嚟消業障 唔知可以驅鬼

咁你冇事又要屎忽痕問，就要有心理準備人地話你有問題，然後個師傅就會話：咁啦，你囉一千幾百萬出黎做個儀式。。

所以冇事發生嘅人最好唔好貪得意問，以為好好玩。我都唔想處理，因為你都唔覺有問題。

需要notes?

巴打
最近真係唔掂

咁有冇得解決？我記得細細個我係契左比觀音，唔知身邊有冇佢保護？

比卡師傅，我成日都好易病同埋夜晚成日都瞓唔到，感覺到有野望住我瞓覺所以我個人保持警戒狀態好耐直到好攰先恰得著
間屋有問題定我個人有問題

個人出問題同住嘅地方好大可能有關。處理咗你個人問題先，處理到的，信我！

（你嘅信心會影響成效。當係俾我啲個傻佬呃一次，飲咗先，再自行去感覺。）

post 水，大支啲！ 500ml - 750ml 樽裝水，開蓋，影相參考#229

同樓上一樣

post 水，大支啲！ 500ml - 750ml 樽裝水，開蓋，影相參考#229

先奉圖

飲水抗情緒病得唔得架比卡比卡

洗唔洗飲剩1/4 再影

飲得～ #233,#333

外國無呢個文化啫，其實啲鬼都係到

謝謝

就算係都係剩4份之3。。即係75% 水，唔係剩1/4

其實係費事大家倒瀉，冇所謂的。

會唔會其實係脊椎移位，壓住左D神經線？

巴打 請問我氣場如何

正式變成氣場post

帶支水去附近公園，去到公園飲咗去，20分鐘先好返屋企。

如果暫時冇時間就keep住支水先，有時間先去公園飲。

其他嘢參考#233,#333

唔該曬師傳！ 我轉頭再出去

都冇所謂嘅，當練習

先謝過，水已飲。

可能得15分鐘，暫時未有咩感覺。而且個人對靈、能量之類不嬲零感應
所以可能有影響。

利申：身邊識人會對靈、能量等有感應，一齊行過某啲地方如：寺廟之類佢地會頭痛之類。但我真係咩都feel唔到

可唔可以講下我咩事
邪氣？定有少少奇怪野？定係純粹能量差多負能量之類？因為你話傷風咳之類小事先鳩估 ，因為近排又無去過咩奇怪地方。

唔該晒

辛苦曬師兄

以前有時係房會聽到衣櫃有聲 但唔知係隔離屋震到定咩 個衣櫃係用左好耐既木衣櫃 想知係咪純粹諗多咗 不過一直都想換咗佢 佢成個look就係比我感覺好暗沉 可能係太舊
順便想問下氣場

同問我氣場如何？
麻煩曬樓主

正已皮
繼續加油💪🏿

裏面裝水喉水 樽水咁啱飲晒
同埋我宜家暫住喺我朋友屋企因為真係瞓唔到，希望無野跟住我到我朋友屋企

咁你係咪會飲架？ 洗唔洗等你買支水先。

飲㗎

ok 了

帶支水去附近公園，去到公園飲咗去，20分鐘先好返(人地）屋企。

多謝比卡巴打 利申我係外國巴。聽朝起身先拎出去飲可唔可以㗎? 宜家凌晨時份唔想出去

體内積聚咗啲煞

煞嘅意思就係一啲係自然界，有傷害性，無色無味無形嘅放射性物質或粒子。人體接觸得多，或食落肚就會積係身裡面。

（類似食煙咁）你可能積成世都冇感覺嘅，但冇感覺唔代表冇害。

可以再Google下搵詳細資料。

得～ 過幾日報告下狀況

受教了

我都知感覺唔到=/=無、無事，但奈何天生無感應咁解。

想問下睇唔睇得出係咩途徑招、吸返黎，長期積聚定近期吸返黎之類？

接觸得時運低嘅人多會唔會都有影響

我係情緒post巴打 幫手睇睇 冇透明杯

你好呀樓主
我想你幫下我睇下

幾年前開始 我覺得我特別黑仔
身體越嚟越差 個人好似迷迷糊糊
所發生嘅事都冇乜記憶咁
俾鬼壓，長期發惡夢
屋企就放左把滅魔刀係我床頭就無事
(宜家就無放了)

之後連身邊嘅朋友都話我好似有道黑氣圍住我 好陰

巧合之下識咗一個感應到既人
但佢話我負能量多到 佢都幫我唔到
又唔肯講佢感覺到既野

我感覺屋企好陰 我好唔舒服 又無神位
(但全家無人覺有問題)

我就搬左 (朋友話我氣息好左一排)
之後個人都繼續係好陰

到宜家 我開始一個病接一個病，
依年日日好無精神

想知道其實自己搞乜會咁

多謝你對我嘅信任先。杯水可以飲了，飲完除時feedback！
（參考#233,#333）

你敢試已經係成功嘅第一步，唔洗驚，搞得掂的

大師我氣場係點

巴打我氣場係點

巴打除左氣場仲可以隔空睇到咩？

第500個post所以check咗先

正常

巴打我呢排成日病，我氣場如何

會吹多d吹的

可唔可以睇埋我氣場點 唔該哂

俾靈體 插咗啲傳輸陽氣嘅線喺身，會持續損耗精神但多數唔會囉你命，當你係糧倉，你多啲陽氣佢又吸走，你冇精神咁多陽氣佢又會等你回氣，咁佢就可以不停索不停索。

持續同靈體氣息互通，個人就會偏向陰，會有幻視幻覺幻聽。

持續同靈體氣息互通，個人緊係霉，做乜都唔順利，死氣沉沉。

所以杯水包含咗：
- 令你飲完會迫返啲“線”出來嘅強大力量
- 令你偏番陽嘅力量（當你偏返陽，陰陽指數正常，佢地亦冇咁易再搞你）
- 令你光番嘅力量（光魔法，詳情睇咕嚕咕嚕魔法陣）

其實每人杯水都有唔同的

OK，飲得了， 參考 #233,#333

未必會即時感受到身體反應，有冇反應其實亦唔重要。過一輪覺得問題有改善/消失嘅，留個言feedback一下，OK？

#558佩思

正常

thx 正評左

#556史佛龍

正常

有病去睇醫生

唔係睇。唔好以為好似電視劇集咁有晒畫面等等。

我地可以感受到靈體(包括善靈/仙，惡靈)，煞，氣/炁，人地習嘅力量例如佛法，密法，仙法，等等

其他唔講咁多了

#553太陽燈伯伯

正常呀

#547 25歲(攣毛)

正常

勁

想問如果有人（例如我）俾人落左降頭
你會唔會要面對面先幫人破到劫定係要睇落降嗰條柚嘅功力去到邊

#541酸辣

有保護力量

同問氣場

第一，先不論是非對錯應唔應該幫（可能你殺咗人全家再強姦埋佢地隻狗，咁你俾人整死都唔抵幫）

第二，降頭只係一個統稱，太多傳媒渲染令人覺得好恐怖。啲個統稱包含所有人類對另一人類施放嘅攻擊技。個攻擊技可以係單一次性，可能想你黑一排，又或者攞你命，攞你命亦可以係短時間，亦可以慢慢玩殘你，睇住你喺個社會獻世。

所以，有啲低level攻擊緊係可以好易化解，有啲緊係高難度，要長時間處理。

對方功力緊係有影響。太複雜，唔識講。

明白明白

由post 1 追到依加，終於LIVE 評已正
想請問下大師我氣場點?

唔好skip我

404.notfound，load 唔到你

我都想知自己氣埸
唔該

我個ac有兩個人用 但目前我用緊

hello, master

大師，我氣場如何
自上年開始身體差左好多

分嘢好悶囉，不如玩下遊戲啦～

大家估下究竟阿嬌出咗啲乜嘢事？

有無人聽得明阿嬌講乜? 張智林都聽唔明

估中嘅巴絲可以得到本人香吻一個
（冇錯，同啲水一樣係隔空俾你！）

靈魂受左傷？

我都想知自己氣場

謝分享

2米 x 2米咁大塊

當係睇錯啦

有野攪佢？

我覺得佢係想講
個個都想拍拖，唔通個個都有拖拍咩
痴左邊條根唔知

我啱先feel到你load緊我 不如你再load多次

大師可以幫忙睇睇氣場

#419 七夏

你本身又feel到啲“小精靈”，點會係正常。

接觸佢哋多就一定唔乾淨。

大師
上個post見到你提過話放刀係床頭會破運，咁有冇方法可以補救？

因為我細個都曾經放過𠝹刀係枕頭底 想知有冇影響？

同埋都想知下自己氣場點

你嘅問題就好似肺癌好番之後問醫生可唔可以食煙。。

你唔係pokemon 嘅精靈訓練員，做乜要留住啲同你唔係同一個空間嘅存在？ 仲要對你有害嘅。

你要有自救心人地先幫到你的。你要沉醉喺嗰個夢幻世界嘅，冇人阻止到你。

暫時性認知障礙

你講個症狀實啱個喎 原因呢

要問番你

卡陰?

#575 同 #588 係咪兩個人？

#575：OK
#588：弱啲

咁樣玩好亂，正經啲啦

唔。。。

巴打 幫我睇下氣場得唔得？

呢2個都係我黎

姐係我啱左 ？

做乜學台灣人講卡陰（笑）

佢係有掂啲邪嘢但同佢忽忽地冇關

所以話會亂

有少少關啦。

你鳩估定知啲乜

整體黎講係咪正常人一個？無特別野？？

feel到下咁 咁算唔算鳩估？？

即係三魂唔見七魄?

佢個語意我估得啱唔啱

唔係話佢某個訪問講嘅內容，純講佢個狀態。

失魄

唔係

feel到咁利害，係天生定學番來架。

係個魂出咗問題。又唔可以話受傷

細個殺左好多小昆蟲 之後手掌立皮 手掌紅晒 依加唔知係立皮定天生手紅

等等，都可以算係受傷。。睇你點定義受傷

哎呀 咁就無左個飛吻
我都想去學阿 你收唔收徒弟架

推一推先, 唔該晒

哎呀 咁姐係有飛吻定無飛吻？？

唔係，諗真啲你啱呀，因為關節移位都叫受傷

大師
我有養咁多隻，又有法喺身氣場都咁正常

咁收唔收徒弟姐
之前有聽過呢個terms

我啲啲2打6邊有資格教人，不過有心有力有時間嘅人想初步接觸可以幫你約師父傾下偈先都得嘅

絲打 可唔可以睇埋我？

有心有力有時間 但無錢
咁既情況底下傾唔傾得計架？

你搵下你啲小寶貝喺邊？

求解答

喺我身邊，包括佛珠同符管
不過佢哋會周圍走，試過有個會捉鬼嘅朋友感應到有嘢吊住佢，後尾講返應該係我其中一隻依霸嚟，因為我本身揾我朋友但佢唔喺度所以我走咗，後來我feel到啲嘢又返翻去，我哋前後腳相差一兩分鐘到

即喺你求先留言嗰時都重feel到喺身邊？ OK。。

會

我公司後面有條走廊，好長好長……
有啲做咗十幾年嘅同事話的確係有野，話佢地2個人入過某一間房，一入去嗰下喺裡面見到有人影，但行晒成間房都見唔到有人。
(入去要申請同拍卡開門，嗰日無人申請過入去)

其實邊樣先係真，之前唔知邊個開post都有人問過呢個問題，跟住條友答佢係未有靈架喎。

大師你Skip左我 同問氣場

自推
唔好Skip左

大師啊 幫幫手睇埋我

有冇陰陽眼巴絲幫手睇一睇有冇

唔好skip啊唔該

有壓迫感 應該有野係度

點解會咁既 杯水如果比媽媽倒左會點架師傅

咁你PK喇，再見

有無方法增強運勢

認真呢個問題對我朋友好緊要，佢落過仔，到而家都未超渡，但佢身體真係差咗好多。

仲有明明屋企有觀音神枱個d，都會有事既
而且我又搞d朋友仔

但個陣佢真係好逼不得已，自己本身身體都唔叫好，又成日貧血同埋佢個排仲食咗好多藥啊抗生素咁，先會落咗佢，但唔知咁樣關唔關事。

冇得救架喇

身體差又唔一定關事。
要有佢嘅相先分到，上半身，唔洗連頭就得。問佢本人想唔想幫佢睇下，TG又得。。post貼都得。

有冇要check咗先知。籠統講就係出現心脈就會有靈。

你要自救都唔緊張，唔安排好，嘥哂人地嘅心機，幫唔到你了，出去俾錢搵人處理吧。

比卡大佬我想問以細佬而家嘅功力可唔可以做一啲簡單physical remission, 例如幫人解酒/止痛/加快傷口埋口之類

大師第二次無視我 睇來我氣場好弱

最簡單自修可以feel到力量係點

Tg咗你

好啦咁 唔好意思

睇咗樓主舊登個post同new age個post少少
想問樓主你話同師公師公練功果時會搵啲有壓迫感嘅 嚟練 想問大概會搵level 1~7邊個level？ 同埋會以咩形式練？ 打殘佢？ 同埋想問樓主有冇試過同阿修羅級對決？

另外想問下你話高層次啲嘅 可以實體化，咁作為一個普通人點分佢係人定 ？

最後想問下我嘅氣場點？

呀仲有舊登定唔知new age個post 有個人話唔信呢啲嘢 叫你試下念撚死佢 樓主發完功後 佢冇上過水 想問樓主對佢做咗啲咩？同埋如果真係達到高層次 但心存歹念 係咪真係可以用功力殺人(普通人)

唔好意思咁多嘢問，訓覺先

同埋有什麼途徑可以搵到人處理 麻煩你了

問得好深入

>>想問樓主你話同師公師公練功果時會搵啲有壓迫感嘅 嚟練 想問大概會搵level 1~7邊個level？ 同埋會以咩形式練？ 打殘佢？

7級基本上好難接觸到，咁辛苦練到嗰個境界，唔會為咗一時之氣同有力量嘅人衝突。冇力量嘅人對佢哋又冇修練作用，所以唔會搵佢地。

通常1-4級，低級亦唔可以睇少，人地幾千隻幾萬隻人海戰術同你打持久戰你都好頭痕。

練嘅方法係唔會傷害啲靈體嘅 no animal soul has been harmed during training.

詳細唔講了

點分實體化：傳統話彎腰，由褲檔底望上去就可以睇穿佢地。。。。傳統係咁講！ 唔係我講！ 唔好試我驚你好快因為偷窺入冊。

邊會打人，講下笑啫，唔洗認真

成日接觸靈 個人就會偏陰
咁比卡比卡你會唔會都係偏陰

純好奇 如果有冒犯齊skip我

我地嘅接觸係處理，唔係俾佢地搞，所以唔存在啲個問題

就算真係唔小心中招，咪死死氣自己開杯水俾自己飲囉

比卡大師可唔可以睇一睇我自修氣功練成點

利害利害。用“壓迫感” 啲個詞

你公司會唔會有筆直請人驅邪

你有心嘅，師父實會教。你真係好窮嘅，師父亦唔回拒人於千里。你搵到嘅，孝敬師父亦好應該，話晒都係用緊師父時間。

唔係學堂，錢方面冇準則。

但你唔撚好俾我見到你揸住部iPhone X，FB全部係食好西，去旅行相，然後話自己冇錢。

大師 可以幫忙睇睇小弟氣場
有左20年長期病患

想睇下自己氣場 麻煩哂

即係佢地唔係為玩鬼我，嚇我而講架啦

間唔使都有唔同既感覺 咁我個人係咪偏陰阿大師？

放一千幾百萬個心都得 有錢唔會扮無

thx 樓主

多謝樓主

可唔可以答埋呢part再加多條問題？有反應我一定會係度覆你。

"想問下睇唔睇得出係咩途徑招、吸返黎，長期積聚定近期吸返黎之類？"

同埋就係，宜家感應到啲咩？氣場有無改動？

無靈方面感應天份應該學唔到樓主啲野或成就有限

#407
大師唔好skip我啦

三魂六魄突然唔同咗位？

三魂移位。

人有三魂（精 氣 神），最主要係個 神魂，會喺中間位。阿嬌個神魂雖然仲喺道但就咗位，就會咁樣。

估嘅原因係長期抑鬱+精神科藥物。take嘢都有可能

但係成陣陰邪灰黑氣包住，兩水氣溝埋一齊行
註，同意神魂不在位，個人睇法，未必一定啱

大師己經第三次Skip我問氣場 我氣場係咪好薄

睇氣場之前講返先

1.如果你係試嘢嘅，唔該擺晒你啲架生，call哂你啲寶貝出來，如果唔係我驚check唔到。同埋check咗就係咁，唔好覆我話我戴住高人開嘅乜乜乜喎。

2.有血緣嘅物體，冇惡意嘅物體唔會專登check，除非你有特別嘢問。

3.你就咁一句叫check，check到有問題我會照講，但多數唔會做任何嘢。你有問題最好就詳細啲講有乜事。冇事嘅人，當遊戲玩就算。相都冇張係冇咁詳細。

4.唔好post隻手，係就post上半身，唔洗樣。

我主要會check：
1.氣場乾唔乾淨（多唔多煞）
2.有冇非善靈搞緊你。

話佢失魄啱唔啱

#675世紀難題

啲氣斷斷續續，古古怪怪

#667一定無事

正常

啱啱跑完渣馬，氣場有無唔同?

#666我女朋友

要清煞，睇下清完後嘅情況
post 相 #229

八掛入嚟睇，之前冇追過post，睇到呢度想問下巴打
你講既天道係咪有道堂，係海外都有?
入左道有真言俾你？(唔可以公開人知)
香港都有道堂嗰個天道？

如果係，我曾經有緣同一家信天道既人同住一個月，佢地好善良，我相信巴打都好善良

#577風蕭蕭兮易水寒

正常

#619道地柑桔檸檬

唔會影響，冇問題

#625借朋友ac

正常

#634達文西Lily

有保護力量

謝大師

#635樹洞達人

正常

#643愛德華艾納特

做旺宅 / 戴增強人緣嘅法器

#637壁水

有力量牆

#672哈哈啦啦(戒丁）

有力量場

#651膠化鳥

止血同解酒應該冇問題

請問我氣場點？

請問細路我氣場如何？

#503默默鬆

正常

#498建造業肥西

正常

#505讓這口煙跳升

正常

#490女痴線佬

正常

#479香煙好臭

要燒嘢。搵人搞。

#535哈利·波特

偏陰

#528高質會然

正常

#514世紀難題

正常

#504臭閪男同學

正常

#508可樂威士忌

正常

重症。
post 水，750ml 樽裝。 其餘參考#229 （話ready，飲得前請保管好支水）

（見到滅魔刀笑咗）

原來如此

咁佢呢個情況有冇得處理？

BTW 我都想問問大師
我自己個氣場乾唔乾淨
因為有時候個頭會覺得好暈，但以前又冇咩點發生過

麻煩你了

#549墨斗

樓主你一開始係點樣接觸呢法門？
學呢啲可唔可以排解長期痛症？
我同媽媽都好多呢類病

魄嗰啲走晒都OK，三魂最緊要。

段片唔覺有

請問大師我氣場如何 成日都凝住有野同眼尾見到有黑影

#713樂相樂莫相忘

有保護力量回撞，練開乜嘢功？

阿嬌個情況處理到，我地派專長就係定魂。
有冇人識楊受成，叫佢TG 我

#682

請問我氣場如何 ？

我冇練功 會唔會屋企人有供奉開家神所以先回撞？

乜嘢地方，

可唔可以幫我睇睇
麻煩哂

請問我氣場點

#727你都傻豬黎既

正常

#723橫山玲奈よこや

身上有法器

唔會

#719火燒菊花

調整陰陽
#229

唔好skip我😭😭

卡比大師
我已經除低咗果3條水晶鏈喇
多謝你嘅指點

除咗練功之外，仲有冇其他原因導致呢個情況？

介唔介意問少少野？

我有時入去d紙紮舖會feel到好大壓力係我太敏感定咩？

有一次去旅行去十字架山（立陶宛），當我背對d十字架ge時候感覺到好大壓力同一種好強烈ge視線，但正對就完全無野

想問下係個d地方比較多古怪野定我太敏感？

加張圖

幫人解煞就應該遠遠唔夠班

佢就腰，同埋腦有事
我就手腕 肩 頸

想問下我氣場如何？
麻煩大師？

自推

有無介紹

冇水杯係旁邊 水樽可以？

禁E＋呢？

法器 我冇戴喎
個法器會帶好運定衰運

請問樓主 我氣場點 求安心 好奇問下
辛苦晒

同問氣場 感謝

飲得 #233,#333

一路飲個陣個心都跳得好快

下咁驚
我最近係咁病
好黑仔 又係咁仆街整親呢樣果樣（平時超少
身邊有人過左身
大師我有冇咩事

放鬆就得～ 唔駛call白車

#747夠鐘死心了。

你係邊個？之前有冇開過水俾你

冇

#743子宮與防

犯煞， 污糟

不過我係唔係有啲陰呢，有時行過啲地方會好唔舒服

係，你現在飲完，唔會再有事
你可以放膽去之前去過會唔舒服嘅地方，睇下仲會唔會唔舒服

唔該曬大師，同埋我想問下係我本身份人陰定呢排先係咁

呢排個人訓極都好攰 今朝仲要發埋啲血腥既夢

惡夢人人都會發，壓力，工作，情緒好多方面都會影響。長期發先值得討論

你的問題係細個開始有未即係本身份人陰

唔該曬大師

樓主想問下我既氣場 麻煩了

主治都係要睇脊椎，想試下舒緩嘅可以發杯水來，你試試飲完睇下點。（覺得有效再搵媽子試）

我係發生咩事

點會笑你，我哋就係專門分析／處理的方面嘅事嘅人。

見鬼普遍都係迷糊狀態下，主意識冇咁清醒嘅時候見到的。當你超精神嘅狀況下都見到就已經好嚴重。

post水，調整陰陽指數就得。#229

請問比卡大師我氣場係點呢

偏陰

#737老絲忽

post水，調整陰陽指數就唔會咁敏感。#229

大師可唔可以睇埋我氣場點？

同埋我諗住遲d去學reiki，唔知適唔適合呢？因為覺得自己唔係好感受到能量流動

唔該晒

唔知你點惹到。

水飲得，參考 #233,#333，落公園飲，20分鍾先好回家

飲完過2日再叫你朋友分下你

銀包有冇袋住啲護身符？

唔知了，當有某啲嘢保護緊你就得。

得

吓，我就係話我有做。。。你TG我吧

首先練到氣濃度可以自保先講

你問我學其他嘢嘅問題我唔識答你。但學乜都好，最近要有保護，想要保護嘅可以TG 我

明白 咁我氣場有冇咩問題？thx

好似而家好勉強

你咁講我先諗起
好勁你又知我銀包有護身符

Thx 樓主

#770我用C乳當作賭注

正常

樓主果個觀落陰旅行團係咪同睇元神宮果啲有分別

#766我笑左笑埋右

正常

#780人間惆悵客

正常

大師可唔可以睇下我屋企個布局
成日行入間房都好寒.. 同個廳個溫度有好多分夠

大分別

全屋所有角位相

有人話落咗去見到屋係代表自己，就係元神宮。自行理解

我覺得唔係“好勉強”。。。係根本未得

我會努力
唔該大佬

推一推

明白 仲以為係指真係落地府果個環境
之前理解錯以為地府係一個固定環境 有管理員同佢啲嚫之類

大師你好, 我想知我氣場點?

另外以前半夜溫書時聽過d 好似鎖匙拖地既鐺鐺聲, 但我屋企附近冇乜鄰居同埋唔近, 所以果陣我聽到既係咩聲....?

又有一次自己聽到d 依依um um 既聲 但係聽唔清講緊乜 又唔係屋企人發出既夢話
到底係我氣場問題, 運唔夠好, 定係我有野跟

謝謝你

係真系落去呀。邊個話唔係。

但靈界唔係固定空間，唔可以用三維空間角度諗。

可能係由無數細嘅空間組成，而唔同空間可以互通。

樓主，可唔可以睇睇我氣場點樣

陰陽眼見唔見到天使 聖靈

#799 SKll

正常
有護身物

可以點解決？
比大師講到有點驚

『又有一次』，『以前半夜』

唔駛處理

咁可唔可以好似打機咁諗
有好多個地圖但同時會有最終Boss
咁如果有最終Boss 有冇可能可以組隊打贏佢? 如果可以打贏佢咁打贏佢會有咩後果?
同埋之前見你話去到唔可以隨便執o野 否則會有麻煩 假若帶隊果個冇乜料 會唔會真係返唔到o黎

請問樓主可唔可以睇埋我氣場？

聖靈咁潔淨嘅能量，陰陽眼點會見到，除非祂刻意顯露。

另外聖神，天使係更高層次嘅存在。

答我未阿

哦 咁有呢d眼好撚慘wo 樓主出世就有？

可唔可以睇下我氣場

你感覺到我有護身物？
但我應該無帶
不過樓主感覺到係邊一類

我幫人封眼，邊度話我有

無爬到文 唔好意思
好奇問問only

大師 求指教
近排番工都感覺到有人拍背脊同手臂
都幾大力下 仲feel到係手掌黎
第一次拍背脊 我望去隔離牆反射見到後面係冇人
第二次拍手臂 我即刻擰轉身望 都係冇人
遇到呢d情況 下次應唔應該擰轉身？
同埋應該點做好

比大師講完之後訓唔
有無咩方法解決到氣場既問題？

睇聖經 多祈禱 ok
邪靈88

念兩次主禱文

你覺得神幫你好d定係
同lv既人？

多謝 [img]圖片網址 [/img]

大師，可否幫忙睇下氣場
近年自己因小事要做手術，屋企人身體又轉差

你覺得神會幫你？

麻煩覆多次，確定杯水仲喺度先

大師想問問我氣場點

想學Reiki，適合嗎

係度呀

大師我想問下我既氣場點？
由細到大都好似冇遇過奇怪事

飲得。
飲完最好出好出街行20分鐘先回家

飲左，唔該曬。

追POST見可以跟你師父學野，係唔係真?

咁即係有冇得搞？

巴打咩叫post 水

睇 #229

有心想接觸嘅，可以先求個法器。你心夠嘅，發動到佢真正嘅力量，先講之後點。啲個可以話係學法嘅第一步。

幫睇氣場
THX

你搵其他師傅搞吧。

你本身冇覺得有問題 > 我話你有問題 > 你驚問要點做

典型騙局流程。我避嫌所以唔會幫你。你信嘅就出去搵人搞。

我同大家三九唔識七，我唔會叫大家信我，我亦唔希望大家冇啦啦信我。
我只會用實際效果令有需要嘅人真實感受到然後去信我。

無野可以做到？？

巴打，最近三個月身體都成日唔舒服，好似成日頭重腳輕頭暈暈．耳仔又塞塞地，肩頸有時會痠痛，肌肉都好緊，睇過唔同科醫生驗過血等等都話我無咩事同埋都覺得暫時唔需要照Ｘray/ mri住，只係小問題或者精神有少少緊張，但就係成日暈暈下(唔算好嚴重但真係唔多舒服)......

想問下巴打我氣場係咪有咩事？如有應該點解救？

利申：三四個月前身體唔錯，唔會暈或者成日疑神疑鬼

感謝巴打！！！

憑咩信你有能力先

有問題發生嘅當事人，飲完水咪知囉

信個結果，用結果做證據
你本身冇事就唔好拗，我係證實唔到俾你睇

護身符影響？

所以唔該。飲完水嘅各位，如果有啲乜嘢改善／進展，唔該報告下。之前TG開水嘅，TG我話有效，唔該留言report下。。唔係話想人多謝我我就happy，而係想多啲人知道，啲樣嘢係work嘅，等多啲人放開自己，講出佢哋認為冇其他人會明白嘅經歷，或者試咗好多途徑都搞唔掂嘅棘手問題。

我係想問下點解連登仔成9日 屌9d人 on9 迷信
然後呢d post就信到十足姐 仲要無咩人反
真係相當可疑

唔係wo 上連登勿認真
原來係我唔小心認真左

你tg 係咩

🙏

唔明你做乜嘢。。

唔好skip我呀巴打 萬分感謝

其實真係冇人信 大家都係抱住一試無妨嘅心態去試，反正又唔洗錢。

唔知，問你自己

現在唔係考試，我scan下就算架喇，同埋如果係堅嘅護身/法器，你同佢溝通到之後，就算個物理上個護身唔喺身邊，個護身力量一樣會跟住你

見上面班巴打都係咁影杯水俾大師法力加持

唔TG了，喺post度搞，可以post支水，參考#229

唔該唒巴打，個人信教都係想祈禱解決，多謝你先

唔知關唔關事，因為我有帶一粒天鐵(唔知真定假)，不過平時出街先帶，返屋企就會除低，唔會帶
如果係堅野個d要點溝通？ 多謝解答

開蓋，正上方影

飲得。最好落公園飲。慢慢飲，飲嘅時候嘗試個腦諗住啲水去咗大髀/膝頭，飲完20分鐘先回家。
其他參考#233,#333

謝！

想幫睇氣場謝謝

請問我適合學靈氣/道嗎？

有boss但無端端做乜要搞佢呢 佢地有佢哋嘅秩序，唔應該立亂去搗亂。

帶隊嗰個唔掂個魂可能要耐啲先返返個肉身，變咗阿嬌咁囉

樓主你好
請你幫我睇下氣場
都想知自己係年紀開始大機器跟住壞定自己諗多

樓主 飲完水之後係感覺有神左
就算今日作病都無之前個種好攰辛苦感覺
(啱啱先病好。又黎一個)
但都會有幾刻好似之前咁迷糊。

身體/精神都須要時間回復。

一星期後再搵我，飲多一支水（記得quote 返以上msg）

飲完膝頭興興地，想問之後點樣避免再有唔好既氣場

thx

大師，原諒我比較好奇，
你話 係能量，想知 係點影響人既日常生活/引起生活怪事。例如電視果類電子產品， 係用物理方式去影響，定係電磁波咁？

同埋之前都有條問題，如果破左運，可以點補救? 如果唔屬於你範疇，可以當我冇問

呢方面我真係零認知的 純粹想知下，唔該

#859占咪心

氣場正常

學完正唔正常就唔知了。
學到有問題記得搵我處理，到時你噏以下暗號可以打個8折俾你

暗號係：係我蠢，當初唔應該學靈氣

巴打係咪真係 skip 咗我

笑左

觀察一星期再報告情況，再飲一次。

受傷關節，血氣唔通嘅位係會容易積聚煞。當初積聚可能因為勞損。

想預防嘅，同信得過嘅人（姓比）買個可以辟邪擋煞嘅法器。

同食少啲魚生，我見好多都有好強嘅輻射，都歸類為煞，食得都又係會有問題。

啲氣時強時弱，可能同你情緒有關

#861TheOpenMinded

#834White123

正常

#835視而不見

唔好意思，見到個名就skip咗你。

有病氣+污糟。飲下水先，500-750ml，開蓋，參考#229。

#831吉川七瀬

正常。有練過下氣？

近年真係唔知點解情緒化左好多
平日就冇咩既 通常都係因另一半大小事都爆發
冇理解錯既話係情緒化時 氣就會弱?
我想問時強時弱係咪天生 而家冇得做d咩改善?

皮已正

應該問 係咪即係我本來應該係強既 但係因為情緒化既會時不時弱下?
弱係咪=陰=易出事?

唔關陰陽

時強時弱唔穩定，盡量避免勞氣，疏吓肝火

好
我諗你冇提到我陰唔陰陽唔陽 即係應該正正常常
多謝你既建議

飲完水我肩頸無咩點痛，但手腕仲係痛，好困擾

正常，不過你都冇見到嘢，唔洗理陰唔陰啦。

個氣張咁樣，持續落去對身體唔好。

幫我quote返post，懶得搵

想問氣場，感謝

得閒會做下冥想

調整得慢啲。你冇感覺，維持係半信半疑個效果係差啲。

怒推2下，888係我嘅！

大師
我覺得自己係嗰啲會feel到邊啲地方唔太好嘅人 有啲地方行過會好唔舒服 成日都會主動避開呢啲地方
我平時有帶塊玉 但戴左應該啱啱一年多啲 但呢幾日個扣壞左就攞去整冇戴住 唔知塊玉有冇啲咩功效咁
另外我本身都有個護身符 上年四月求嘅 擺係銀包 但銀包唔係貼身 會擺袋 有陣時直程冇帶出街 唔知會唔會失效
最後都係想問問氣場
感謝大師

想同我爭888

呢個
手腕仲有痛
但頸好好多了

嗚啊大師我無心架
不過你都攞到888啦 幫幫小弟吧

明天再post水圖片，所有嘢一樣，另加飲緊/飲完要集中意念喺痛嘅位度，幻想啲水流去嗰度。

大師可唔可以幫我睇睇
近年個人好似愈黎愈無神咁 成日比人話個樣好似好眼訓咁
我自己都覺得自己個眼神愈黎愈死魚咁

巴打咁我個條場又係點？

多病痛，無精神，長期肩頸痛，坐骨位都有痛症，尤其呢幾個月，會唔會有d咩衰野

識避係好事。

靚嘅玉有生氣，有辟邪擋煞之效。點為之靚就靠識分嘅人去分辨了。（唔好post俾我分！大家post D 氣場唔好嘅水晶／玉／護符etc 出來其實啲唔好氣場會飄過來的。情況類似你post篤屎出來我啲邊會聞到咁。所以唔好搵我笨！）

氣場OK

#896蕉皮海鹽

正常

唔知。
當遊戲玩，聽完就算。
冇害

大師 想問下我個氣場如何 謝謝

話說大師仲有樣嘢想請教下
我間房唔知點解每次夜晚一息燈嗰陣 天花板都會係咁有啲怪聲 好似啲木板斷裂嗰啲好清脆嘅聲音咁 或者係嗰啲彈珠波子聲咁 持續大約10秒到就冇 但晚晚都係咁 開燈嗰陣唔會咁 一定係一息燈之後先至會咁
少少熬底
大師知唔知咩事

大師 我都想知我個人既氣場如何 x2
感激🙏🏻

大師 想知其實水晶係有靈體定咩野？
買過兩次水晶 乜感覺都冇
為什麼 ？

想知自己氣場

你又岩既

好 我會盡量注意下情緒同身體健康狀況
不過有時俾人激親都好難避免
Thanks again

唔該曬

我既氣場係點?

大師想問下自己氣場

OK了

支水ready， 攞去公園飲，20分鍾唔好返屋企。其餘參考#233,#333

感謝巴打！

講番個感覺先，飲完水之後塊面同個身都有少少暖

之後再update

係公司影應該有煞

想問我個氣場點？

飲了 唔該

你地有冇諗過用LSD黎靈修，當你見到過更高層次既illusion就唔會再驚你地平時見到既野

一個LSD trip就係類似咁樣

有興趣可以自己上網search下dmt/lsd meditation係咩黎

吓。點解唔叫師公幫手清走佢

警告返先，始終呢d係會強烈改變精神狀態既物質，唔好abuse

個illusion好勁，但同突發，唔知幾時發生，又唔知發生幾耐，唔知對方目的嘅撞鬼唔可以單純用畫面比較。心理層面嘅恐懼都要計埋。

期待你嘅update

#903GanjaNinja

正常

#901你老闆去旅行

正常

謝巴打😘
係咪觀察一個星期到？ 😛😛

想問下我氣場點？

相比起LSD,我個人傾向有薩滿在場的死藤水儀式。
同埋LSD好睇劑量，set & sitting。

感謝巴打🙏🏻

大師

99%附帶放射性雜質或煞，1%會有靈體。
配戴前最好搵專業人士先行淨化。

感覺就問返教你感覺嘅導師。

#905女女女

你自己都知，不作答。

我無跟師父

#928超卡比比

問你自己入面嗰個

#909波多野聖衣

你自己都知，唔答

#910鼻塞世界冠軍

正常

#916海馬奴堅哥

正常

可唔可以幫我朋友睇下有冇野跟
因為佢成日都話好攰
佢無連登帳號，係咪要影張相

下......
上年開始學塔羅，接觸new age嘢
所以好奇我氣場點
但真係唔明點解咁講......
More detail plz

留名問下自己氣場

想知自己氣場點 麻煩哂

同問氣場 THX!

補充一下
最近有聽開第三眼嘅音樂
然後有晚聽緊個時眉心個位好痛
另外上年開始有帶水晶
除此之外冇特別事

如果有咩問題可以點解決？

想增加異性緣可以帶咩法器？

雇用專業人仕處理。

可唔可以話我知發生咩事😭

多咗啲唔係你自己嘅意識

咁會有咩影響？😥😭
同埋知唔知係咪最近發生嘅事？

#946鴨仔綠

有靈體喺身。

點解？唔知
幾耐？唔知
勁唔勁？勁唔勁都要處理。佢勁唔代表你好大感覺，佢雞亦唔代表搞唔死你。冇準則。

咁可以點做？雇用專業人士處理。

大師 我氣場如何

大師 我氣場如何 同埋有冇比嘢跟

大師 我都想知我氣場點樣呀
麻煩你

我真係唔知喎 可唔可以講多d呀

打多啲J有冇助驅陰氣？

請問跟著我既係咩黎

會爽
然後冇嘞

大師我氣場如何？

大師
成日營住營住見到啲黑影，唔知心理影響定咩
同埋有時去到某啲地方個感覺會feel到果度唔太好，個腦會好似有種能量比你覺得會快啲走咁

先講下自己其中一個故事

呢件事發生住我細佬身上(我自己亦有經歷過靈異事件,尤其7月14果個月份,但並未親眼見過)。
小小background:我地住村屋,屋企隔離有座山,山上好多山墳同金塔,事發時細佬中二左右,因為佢發生左D事,有宵禁。
記得大概8年前既復活節,果晚屋企得返佢一個,我就出左去買聽日復活節CAMP既野,好記得當我一返到屋企,見到屋企外空地有差人,再行近d見到細佬,睇得出佢岩岩喊完。咁差人知道我係佢哥後講左句"住呢d地方自己小心d啦"就走左,咁我就問返我細佬咩事啦。
佢就話當佢走入廁所打算沖涼時,拉開浴簾,見到個黑色人影舉起雙手作勢想揍出黎,佢轉身就走,一走出廳又見返個黑影,呢個時候成間屋既狗(我地好愛狗,果陣屋企應該有8隻狗)都係到震,只有一隻黑狗(都柏文狗媽媽黎,由細睇住我地大)對住黑影狂吠。佢形容呢個黑影係有對藍眼睛,好紅好紅既嘴唇但冇鼻。咁呢隻野就對左我細佬講左句"死口靚仔,阻住晒!"然後細佬就轉身跑左入電腦房鎖埋門,呢個時候屋企電話響,原來係我細佬跟進社工打黎check佢有冇出夜街,咁我細佬講左咩事,個社工就報左警了。
其實細佬唔係第一次見黑影,只不過之前見既冇五官更唔會講野,後尾我媽帶左佢去叫一個叫"哈濱上司"既喇嘛,比左幾粒好苦既丸佢食。媽話果隻野係山精,咁我自己上網睇,就話係類近台灣果d魔神仔。

一直都係cd-rom,專登借朋友ac上黎講自己故事除左係想問問樓主對呢件事既睇法外,仲想問問有冇機會可以同樓主見個面,見樓主提過貓狗得兩魂,唔會留得耐,但自己一直好放唔低過左身既幾隻狗狗,好想知佢地仲會唔僧留左係自己身邊(我明白呢樣對大家都唔好,所以如果有,到想請佢地早日離開),謝謝!

靈體，ghost，死魂，鬼魂，邪靈，spirit，幽靈，亡靈，soul

師父有可以增強人緣嘅法器，類似台灣陽明山可以求到嘅護身/法器。

好衰，但我鍾意

大師 請問我有冇啲咩問題？自細體弱多病 屋企信佛 但我唔係好信嘅 感謝

唔係我半信半疑，我真係天生靈感特薄，呀唔係，係零

好比心機去focus、感應人地感覺到有能量嘅野但真係咩都感受唔到。

但樓主你話有調整都多謝你先
出多咗暗瘡算唔算有反應

我信天地間有一般人睇唔到嘅野：靈好、能量好、磁場都好。但奈何暫時無咩緣份。不過可能見唔到都唔使煩見到處理唔到嘅。

我主張唔去嚇人，真又好假又好，細佬冇再見到就得。仲有嘅可以叫佢post水開水佢飲就得。

貓狗嘅問題，我自己冇處理過，我覺得啲樣嘢太虛無飄渺，我就算搵得返寵物個魂，我都證實唔到俾你知，對當事人來講，我只係做一個儀式，一個心理上嘅慰藉。唔唔鐘意做啲啲咁神棍feel嘅嘢，亦都唔想俾人口實。

我問過師父，佢老人家話，如果主人對死去嘅寵物嘅思念夠強，可以靠主人嘅思念去搵返佢地個魂。亦可以幫手引導主人去感覺佢嘅存在。
如果真係搵到佢，可以做儀式送佢哋落去，等待下次投胎嘅機會。

但有幾點注意：
- 未必一定成功，一部份係搞主人，一半靠個天。
- 你作為主人覺得自己好錫佢，佢未必都係咁覺得，你日日搓佢肚仔可能在佢來講慘過死。。咁嘅話，佢未必會回應你嘅召喚。啲啲師父控制唔到。
- 做啲樣嘢俾搵“人”複雜好多，要花多好多精神去做，你真係覺得有需要先再聯絡啦。

同埋只限俾較有靈性嘅寵物，例如貓，狗。

金魚，龜，倉鼠嗰啲個魂太弱，冇得搞。

樓主，我想問我氣場如何?
我成日覺得屋企好似有野，之前係屋企見過有黑影，戴既佛珠同黑曜石係屋企斷過幾次，之前持續左幾年一訓教就覺得有人整我d頭髮，而家有時張床無人都有床移動既聲，我想問係咪我諗多左?唔該

多謝